電話轉台問題

我宜家用緊CMHK 合約到期同截數日係同一日 (20/12)
宜家轉HKBN 但最快都要31號或出年1號先轉到
係呢段期間 (20/12/16 - 1/1/17) 我可以唔需要電話服務等HKBN
我應該點做? 通知舊台取消服務?咁可唔可以留到舊NUMBER?
(HKBN 已經CONFIRM左我申請)

pish